世界情色王條仆街似足圍村佬

開頭係威係勢
撩人在先
跟住人地book場（不反對通知書）
就即刻淆到唔敢蒲頭
世狗我屌你老母，你衰過放針灸

前線比警打 咪玩膠啦

屌你老母
咪撚尾我係牛屎佬

關我能事咩 我頭先睇緊達哥

港父人都敢...

邊能個針灸

波台得一個識針灸

港x哥